認真，攞本聖經當盾牌有冇得諗？

Salvation lies within

唔好參與暴動，玩下滑板算

可蘭經可能有用d

左手十字架，右手聖經

叫你耶穌落黎見我 照開槍

幾本舊雜誌疊埋都夠硬啦

有人夠膽咁做既話，之後所有基督徒都會離我地而去

唔好搞人地宗教

ok 我道歉 sorry
唔好再推

用習總大頭相仲好